「上水」大批防暴入天平邨

推

邊到睇到

狗隊既春袋？點樣可以終極瓦解狗隊？
幫手推一推，等大家知道場杖應該點打

手足先退休息下